# BotDailyGenshinImpact

## Préréquis
- Avoir installé le gestionnaire de paquets PIP
- Avoir installé le langage de programmation Python3 (minimum 3.6)

## Préparation
+ Récuperer la version de votre navigateur web préféré et le mettre dans votre répetoire Git

| Navigateur web | Lien |
| ------ | ------ |
| Chrome: | [https://sites.google.com/a/chromium.org/chromedriver/downloads] |
| Edge: | [https://developer.microsoft.com/en-us/microsoft-edge/tools/webdriver/] |
| Firefox: | [https://github.com/mozilla/geckodriver/releases] |
| Safari: | [https://webkit.org/blog/6900/webdriver-support-in-safari-10/]|

+ Aller sur le site hoyolab, connectez-vous puis récuperer le dossier C:\Users\\\"CompteName"\AppData\Local\Google\Chrome\UserData et le mettre dans votre répetoire Git
https://webstatic-sea.mihoyo.com/ys/event/signin-sea/index.html?act_id=e202102251931481&lang=fr-fr

## Lancement 
+ Créer un environnement virtuel
    - Double click sur create_venv
+ Planifier une tache pour lancer le Bot quand vous le souhaiterez
	- Plannifer de lancer le programme run.bat tous les jours a 18H00
	- https://www.pcastuces.com/pratique/astuces/5515.htm

### Copyright

(c) 2021, Nicolas DOLPHIN  (nicolas974dolphin@gmail.com)